有冇人唔信而家政府報出嚟嘅數字

我就唔信嘅
港共政府一定有所隱瞞
大家自求多福